IU臭腳放上枱

邊到臭
我聞下

射落隻腳度

腳呢

估唔到load到圖

成個post得6張圖
清回哂塘了

IU 放屁都香過人
何來臭腳？

好撚正這些機會
但係啲青筋好老咁##fatc

越臭越惹味

臭是越老越正的

我奶她的腳

好想奶